一人一個試過最正/work既表白方法

我知好多人都話如果真係中意洗鬼表白咩，但未必個個都feel 所以有時點都要做/講出黎，不如你又放低你追人或者比人追既表白經過/方法

秒速變朋友既方法

你做多左啦 我只係當你係好朋友黎架咋

your face, your fate

唔洗正唔正 比你用直昇機比表都冇用 係唔鍾意就唔鍾意

吊西可以嗎？

記得初戀咁同我講我同佢地講話唔知你講咩喎 佢認真講多次

直接拖手

好青春啊成件事 feel到佢係怕羞仔

中意都唔敢講 垃圾到

呢招好似好多人用 但你拖完之後有無同佢firm番個關係？有啲會話咩唔清唔楚

唔同年紀同性格都有得話

有咗bb點算

直接講你可唔可以做我男朋友/女朋友
不過講得呢句之前都要互flirt過，大家有好感先得

無右bb咪得囉

拎紮花問佢受唔受媾

推佢上床

靚仔

傾到啱feel再問佢可唔可以攬下你 肯俾你攬十成九work

好sweet

攬埋去
下次就錫

問返佢咁你想係咩關係 曖昧咁問

咪咁

幾十年次最白痴嘅初戀，男人話：我同攬住你跳落條河！愛河🤦🏽‍♀️

亦試過我直接起電話問：xxx, 你係咪鍾意左我？

男朋友親口問 可唔可以做我女朋友？

咩咩咩咩咩

表白 = ON9

其實男人鍾意唔咁講又真係幾肉酸 無惡意

曖昧都可以對你冇feel
更加唔使講表白

即刻派佢報紙咪得米囉

佢地

我想知道絲打們通常會接受到邊一種表白，係應該簡單咁問一句eg 想唔想一齊/做我女朋友好嗎 。 定係應該要show到你好有誠意eg 買曬花整曬小禮物咁。 巴打們如果真係表白一句簡簡單單其實條女會唔會覺得你冇咩誠意宜拒絕你

對我嚟講 講一句可唔可以做我女朋友已經好夠
拍拖兩次對方都係直接拖手
我會唔確定關係 但又唔敢問

善用不推文

我發覺有d女仔會覺得男仔簡單表白會比人感覺自己好似好易追好易得到手，所以有d女仔會想男仔表白花多d心思。但我又覺得好似好無謂 做多左咁。我追緊個女仔但係唔知佢屬於邊type表白嘅人，但係佢mentioned過之前有個ex係整左好多嘢去表白

咁佢講個ex個陣係厭惡定點先

佢冇話厭惡但就幾有誠意，但我又覺得個女仔似係straightforward直接嘅人

你到底有幾多個初戀
我初戀就得一次

一個！

咁而家你同初戀s幸福？

分咗手好多年個時係中二

我都係中二膽粗粗走去表白

我好鍾意你，我想你都鍾意我。一齊，ok？

好正 feel到係怕怕羞羞咁

申 手已分